一人一信，投訴《東張西望》

節目內容極度嚴重偏頗，大篇幅報導大媽於旺角行人專用區最後一天的表演，沒有報導其他表演者，有美化大媽舞、公器私用、報導失實之嫌。